現役女CID打上電台 蒙面曾與市民一齊遊行 轟林鄭擺警上枱

想問有無整個訪問?

收撚皮啦

卧底？

佢係咪做鬼？以後無得再做鬼拉唔到人

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

歡迎轉污點割席

其實成個警隊

得銅鑼灣同元朗新界係恐怖份子

咁多個警局嘅警察們 拎起槍 一齊將不法黑警繩之於法 真正做到除步安良啦 你無number 無人點到你相 做吧

你一出手 政府正式輸呢場仗 日後你地先係香港人真英雄

做人做狗 自己諗

唔想知黑警點諗